跌相個衰妹話要跳樓 冇埋消息

大家停手啦好嘛

ok

唔係想blame the victim
但係俾人放上child den就去跳樓又真係有點兒那過

咁大波 駛乜跳
仲有大把世界 大把狗公爭住寵幸

咁夜，其實訓左有幾奇？

再見大家

唉 你哋黃絲同林鄭有乜閪分別
推推推 推你老母咩
推完覺得自己好撚叻？

係就比啲誠意影埋個背景啦
得4粒字

邊撚個？

又唔係咩裸照 幾日甚至一日就冇人理 點解搞到跳樓？

Show出黎 等我地幫下佢

死之前
可唔可以同我做一次愛？

rap

假撚到

拉

又關黃絲咩事
推po嘅都係黃絲?
佢地話你知?

跳未

cctoy係咁上下

唔緊要 趁仲暖係樓下等

又係佢d fd送佢一程

屌 笑撚死

再見各位無頭無尾 信個個先係on9

衰妹post 樓主話要尋失主 3個post仲未有消息

唔係話刪左IG咩？

利申鳩噏
大家可唔可以冷靜少少

乜水？

諗起前幾日台鐵個post 有人話見到新聞下面有班支那仔好口賤無人性

算啦，畀佢ig我等我dm佢開解下佢

再見佢啲相?

唔洗死！ 過幾日大家唔記得 你的朋友都會唔記得
根本張照片沒有什麼大不了 唔洗去死！

缺乏同理心既人同狗講良知
你又知佢會唔會脆弱成咁

ig name？

佢同條仔分手未肯定屌柒條仔

哈哈 好好笑 好開心 兒燈仔好撚叻啊

sor囉

係咪要死人先肯收手

死就你死 手就我收？

好撚癲

又係呢類

笑到仆街
一齊落地獄啦

你咪又係喺度推撚緊 我屌你老母

等睇三年A班

屌明明自己大意關網民柒事 好心問句邊個㗎都嗌生嗌死

我諗我就嚟要做個老師

冇名 拉

口德-100

對唔住網民 網民真係好叻啊
合理化殺人

望住大家嘅comment 真係覺得自己翻睇緊三年A班

唔好推

真係唔好推

其實真係好撚恐怖
唉 香港快撚啲俾阿爺收番
拉哂香港人入教育營仲好
我真係好撚憎香港

真。唔好推

比我渣一下ok?

Ching 冷靜啲 兩回事黎

認真講句
事主
我知你好唔開心
覺得衰自己on9跌咗張相
仲要比連登仔放大嚟笑

老實講
好快過去
大家都係夜晚失眠先會搵野笑下

好好記住呢刻感覺
長大架啦，呢個教訓
希望令你以後做人有交帶
咪要成個on9仔咁
又話報警又乜7
好好sorry，以後留意返咪算
成年人，要成熟架啦
加油

開4未屌你老母 搶撚完又唔開

真 隻太言

冇人開新post

國安法下滅聲了

咁當依度係(4)啦

冇人開你開

搵人開多個
符合標題好啲

痴線佬

我要（4）ar

唔講以為樓主好憎個女仔
開post話人係狗又係度無啦啦話好憎香港係度拉仇恨
真係多謝晒

跟進失物有人認領未

hello
搶完1001冇4

唉 食支煙好過 你班曱甴冇同理心

中

無4怕比人告

給事主的建議

1。好好睡覺
2。del lihkg
3。暫時請假唔返工
4。陪伴女友，安慰她

連登仔不嬲冇人性

啲story無名嘅
btw 通常話要死
但又繼續叫春嗰班都係死唔去

幾時話佢係狗啊

邊個衰妹跌咗呢張相啊

邊個衰妹跌咗呢張相啊 (2)

邊個衰妹跌咗呢張相啊 (3)

事件經過自己睇

瞓咗幾耐
一早收番 中小學課程已經=教育營

實係殺人啦 咁都俾你拉撚到落網民度

真 明明係雞

點解啲人仲可以抽緊水

好撚on9
我開始信連登仔7成都金鐘仔咁既野
一張咁普通既貼紙相都可以擺黎
極其量渣下波，前世未見過女人未掂過女人咁
咁既on9野都可以上熱門
起個路人底就起得咁撚快
叫你幫下手足去到場支持下就一個都無
靠依到班金鐘仔抗爭真係死撚得

咪係 出名一陣姐 好快就冇人知你邊個 到時又係一條好雞

Story 我作出黎既

見到呢個post搞出人命大家都係唔收手
仲要係咁講風涼說話
你班兒燈仔真係好撚恐怖

一隻*

巴
無追live?
依家重點唔係起底
係有人恐嚇連登巴絲會報驚

驚俾狗拉 所以先下手為強

無人開4，準備推你post

金鐘m記巴？

心都涼埋

冇圖你話林鄭企跳都得啦

俾全世界知道有條咁嘅低質仔 怪知得要死啦

殺人爽啊

推到事主跳樓？
定推到佢情緒病一世都出唔番黎 ？

之後你哋就會好開心

冇圖你話林鄭出黎企街 偷跳都冇人要都得啦

正

啲人就因為比人恐嚇會報警先係度推
你而家又恐嚇人佢自殺 又係度挑釁人 你覺得咁樣辣起把火認真有用？

係 對唔住 冇用 我做錯 我以為兒燈仔仲有啲人性
我錯得太離譜 估唔到兒燈仔一啲人性都冇

根本唔會有人記得

睇左啦，其實你都唔知個幾條友真係事主fd定假膠

收到風 條女根本冇po ig story
但點都好啦 唔好做傻事 咁小事

可能樓主自己po完之後cap上黎

對你黎講係小事 對事主黎講係點，你自己用同理心諗一諗

已報警 不誠實使用電腦

我諗左一諗
都係覺得呢件事唔係會令我做傻事嘅事
香港人咁撚健忘 真係唔值得

已經響教育營了 樓主幾時入黎

報啦 想坐監好撚耐 拉撚埋我

Ig呢
冇ig點j

開始分唔到樓主係咪開呢個post想多d人知件事一齊推

你班仆街係咪無人性
樓主擺明玩膠想你地知網絡欺凌可以好嚴重
係咪要到人地真係rip嗰刻先後悔
定仲要繼續話人地少少事就自殺又咩咁
你今次唔係事主唔代表下一次唔係你
可唔可以唔好咁冷血啊你地

咁小事過兩日無人理啦講真 你仲懶正義咁火上加油 戇鳩

真心對香港人好失望

因為小事自殺既人大把

張相三點不露閃卡都稱唔上 洗咪死阿
咁SLUT條女應該要死好多次

笑埋梁義士好冇 屌你老母

宜家你咁正義老作 其他人推得仲勁d
萬一真係有事 你係幫兇

正義既幫兇仲正唔正義
仲搵唔搵到道德高地?

好，反正都訓，聽朝睇完報紙食完早餐番嚟繼續

自己跌咗
俾人執到
其實真係冇乜得怨

有時人太 butthurt 好難生存

我有罪 兒燈仔就企係道德高地

唔係呀你咁有人性 道德高地原居民喎
全靠你咁有人性先刺激到兒登仔收手咋 威啦

係真係想收你使搶個道德高地再刺激連登仔？
大家只係同類！其實你都想佢死好耐

你哋繼續合理化自己做過既野
係我眼中你哋仲賤撚過中共 港共
佢哋都係為左利益而做啲仆街野
你哋班仆街損人不利己既事就做撚哂
光復香港條路你地行埋我果份佢

我想兒燈黃絲全部死撚哂

你哋唔係我既手足

繼續啦，繼續刺激大家啦，你都係想佢地繼續去逼死條女啫
唔好繼續麻醉自己啦！你根本同我地一樣滿手鮮血。直接d，一齊去推佢落深淵啦！

個衰妹話好愛你

快撚d跳啦臭雞

嘅然道歉要xxxx

咁自殺呢？

其實有咩問題 啲相好正常情侶影相咁

做乜搞到開4個post

影相留得底就預咗啦
喇沙仔就可以睇 依個就唔得

邊到跳？
空中巨乳

好行唔送

終於講出心聲啦，你根本同我地一樣，見血先係你內心最原始嘅追求。唔需要壓抑佢，呢一份係人最深處嘅獸性。原始嘅血肉廝殺先係你快感嘅根源！承認佢，釋放佢，做番真正嘅自己！

黑心過黑警師

好撚狗

心口定背脊著地？
咁大波 心口著地實冇事

好撚好笑啊 幾多歲啊你 以為自己好撚幽默？

rap
早死早著

護主犬？

瞓緊覺

彈返上去

真係好小事 最多咪圍內fd/雙方家長見到尷尬d

宜家呢件樓主吹到話女方自殺 聲稱要幫佢喎 下?

樓主越幫越忙

第一日上連登？ 佢就算係連登仔面前跳 都唔會有人講rip

你唔係網民笑4
成日見你on99扮到有見解獨到

弱撚智
關交唔交帶乜事，唔小心跌咗張相仲要同笑自己嘅人講sorry
你都真係幾撚成熟喎

好小事 對你黎講咪小事
如果事主真係死左 都真係唔關你事既

你哋繼續啦 廢事浪費時間落你哋到

歷史上從來無港女因為流出而自殺
從布吉到今日無人打破呢個定律

我又冇撚做過

人係要為自己嘅行動承擔後果㗎啦
係有啲挫折要自己面對㗎啦
跌咗張相又唔係破產又唔係身敗名裂
又唔係眾叛親離
張相又唔係咩露點床照
有幾撚絕境係咪要自殺啊

俾女飛頂唔算自殺
唔通條女又要落地獄啊？
有啲嘢自己 EQ 頂唔順冇人幫到你㗎喎

年中大把嘢流出啦
咩偷食咩公廁咩分手爆大鑊
個個都要死咪好忙
咁都要出嚟搶道德高地

你咁玻璃心唔成熟
你咪繼續灰心絕望囉
人就係咁㗎啦
外國 celebs 流出艷照咪又係大把咸濕佬 J
人就係有七情六欲
接受唔到人有缺點嘅
咁少事就話唔光復香港嘅
真係唔該你早日超脫六道升仙
躝啦垃圾

光復香港靠你呢啲冇覺悟嘅垃圾就死得啦
分分鐘跑步路衝紅燈都要俾你割蓆

得喇得喇正義魔人
幫倒忙既正義魔人
越幫越忙既正義魔人
老作故仔火上加油既既正義魔人
喺道德高地起座牌坊俾你好無?

睇到cm真係覺得好心寒
係咪真係咁多人連做人最基本嘅同理心都冇？
好多人都話樓主講得太嚴重
但你地又唔係事主 同一件事發生喺唔同人身上 大家都會有唔同感受
係咪要等到出事先後悔？
又或者咁講 就算事主冇做傻事 班人講嘅嘢都足以令人心理有陰影
追咗咁耐po真係覺得啲人好恐怖 好冷血
留返啲口德啦 成熟啲啦

樓豬又駁唔到

佢話要報警個陣 算唔算逼樓主自殺？

想做既野同做出黎既野完全係反效果
仲好意思企喺道德高地話人 戇鳩

繼續扮聖人啦，俾我地班連登仔睇你好高尚，我地好低賤，我地就會放過條女架啦！你先係推連登仔去逼害條女嘅兇手啊！不過放心，我地好樂意做你呢類聖人好想做又唔敢做嘅事！我地仲需要你呢類扮晒野嘅聖人大愛撚去欺騙世人。

咁唔代表咁小事要跳樓係合理
如果因為咁都有得跳樓
佢生活上本來就有好多問題

多鳩餘

個衰妹抗壓能力咁低

個Post樓主本身只係Po出黎叫人認領

之後個班人又話要報警，又話樓主犯法

到底係邊個逼邊個

根本借啲意扮聖人博上位

Ig 咩名

垃圾開po 又要lup水
Weak

訓咗無睇，跳埋右未

樓主好似過分左

繼續嘈有競爭先有進步

屌啦星岩岩入黎就唔玩咁冇癮

屌又唔係閃卡 咁都要跳樓

連登仔支那種黎 咪一樣冷血

中學個陣已經死左啦
有邊個中學未比人笑過

笑死 就係咁黎

M記on9仔都未跳

你地話要報警個陣，有冇諗過原Po樓主啊？

有冇諗過佢可能純粹係想幫人失物認領，冇啦啦俾你篤咗入去啊？

佢哋班朋友屌柒原Po樓主個陣有冇諗過人地嘅心情啊？

光輝戴到盡

如果你係有心就應該叫佢搵防止自殺協會諮詢啦

仲上黎開Post幫佢點火？

熱線求助方法

若您現在想自殺，請停一停、等一等。先致電給我們，我們不是專業輔導員亦不是其他精神健康的專業人士 - 我們只是那些明白置身於痛苦中的你是怎樣一回事的人。
我們願意聽你的傾訴-----
請給我們來電 2389 2222 (24小時) 或 電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)
或 Chat窿(網上聊天室)： (服務時間：星期一至五下午4時- 凌晨1時；星期六、日及公眾假期晚上8時- 凌晨1時)

張相的確唔係自殺既透因 但你哋既言論要殺人有幾難？

係2021年用言論殺人比槍更好用
你哋講過既野 就由事主一個人受哂
出事既唔係你 緊係易面對架

我對你哋失望 有好多原因都係你地冇同理心
叫得手足 就係因為大家信任大家 當對方係屋企人
曾幾何時我都當過你地係我既屋企人 係我既手足

但係你哋爆葉生行過前線又盛 就算係佢真係狗公
我諗好多連登仔都冇資格屌鳩呢個會上前既狗公

依加大家仲要鼓吹番督灰既風氣
你玩埋我果份

死支那仔

如果呢件事係導火線，無人po上嚟無人笑嘅話個女仔就唔會跳樓
就算佢生活上本身有好多問題咁又點，臨門一腳都係你地推佢落去
同打科興嘅廢老死撚咗唔關疫苗事有乜撚野分別

仲有承受能力低有乜野問題？係咪抗壓力低令佢睇唔開笑佢嘅人就無錯？

喇沙仔條女都未跳

香港人流緊係支那人既血 ching你睇清真相喇 香港人真係冷血架

呢句真

睇留言幾毒下
但幾好笑

言論係殺到人
鄧炳強同林鄭死撚咗九世啦 on9

自殺成因都未撚了解過又鳩 up
當幾十萬個連登 ac 係一個集體意志咁思考又得

智商唔過八十
留你做手足都冇意思
好行唔送
同白衫狗玩得開心啲

拉黃藍玩情緒勒索 樓主好醒

講到咁撚偉大

你依家都係幫手點緊火咋

佢真係多撚謝你

篇文打咗幾耐？？？你一定嬲到爆炸

你唔係黃，上連登做乜撚嘢，好想俾人屌？未俾人屌過？

我獨立派架屌你老母

臨門一腳係七仔店員找漏兩蚊都得啦

笑佢嘅人係唔啱咁又點
呢個世界每日都有不如意事㗎啦
將個責任放落晒笑佢班人度

如果佢死咗
你老豆老母親朋戚友同事同學就冇責任嘅
身家工作家庭姻緣際遇就唔重要
連登仔累死人係咪

邏輯

建議大家唔好再笑啲柒post M記post都唔好推 連仔要立例避免有人自殺嘅風險

幾時到樓主跳

我嬲左兩年 咁可以點

我就快跳架喇 對香港人好失望

屌你 維仔金句都唔識
你一定嬲到爆炸

即係每次有人特登玩鳩你都係覺得自己唔啱唔好彩？以為人多就一撚定啱咩

兩年咁少？
以為你由零八年高登仔笑啊嬌天真嬲到依家添

佢哋要報警拉個個原Po樓主

原Po都係黃

仲要好多「罪證」

原Po樓主可能只係想失物認領

分分鐘入去坐十年
幾時幫原Po樓主平反

唔重要啦 希望我既死可以激發香港人出多次黎

罪證係邊 睇過？

人多唔係啱
而係你冇辦法管到人地把嘴
你就要學識面對閑言閑語

一係學老共咁
ban 撚咗個翠字
一天都光晒

唔撚識起底？講就正義 其實自己就係幫手點緊火 都唔識反省

係有心幫事主失物認領 就咁寫地址同時間啦 留tg 叫事主拎番啦
成撚日合理化呢啲野

嗚呀隔住手機都可以情緒勒索
我地唔係你老母你女朋友
講呢啲嘢冇一個連登仔會在乎
越幫越忙就係你呢啲人

我點火？

事主出事你地都唔停手 我都服左你地

幾時有講過生活上遇到嘅其他問題唔重要
但真係有事發生嘅話笑過佢嘅轉登仔的確係有責任
唔係所有野唔係1就係0
你邏輯都真係幾好喎

唔緊要啦 我都冇人冇物 希望可以情緒勒索到你地

係你自己要扯黃藍黎傾，你地屌柒原樓主個陣有冇諗過佢嘅心情？可能佢純粹貪玩就比你地送咗入去坐

我唔係同你討論緊成件事佢哋兩方嘅對與錯

我係針對你瘋狂開Post以為自己好正義
事實上係將件事越搞越大

你有冇佢咁大波先？
你冇嘢墊底好傷

我可以埋單
唔洗死喎

知唔知點先幫到手？
就係收收皮 唔睇電話 過一排完全冇人記得
依家你有份炒熱個場單野有排爆

咁我依家跳樓
你係咪有責任

如果咁都死
除咗抵死都冇咩好講

今日呢單唔係導火綫
一兩個月內都會有其他不如事收皮

其實好少事

不推文啦

係咪事主公開講佢會報狗？
越搞越大係你哋班兒燈仔

多謝你地 督灰師

你咪其中一個
退出兒登未啊

啱啊 成班自以為成熟係度同人嘈邏輯道德黃藍，事實上係幫緊「倒忙」有份害人都唔知。

你地真係好撚偽善
年中都唔知幾多ig自爆 偷影自爆嘅post
做咩嗰陣又唔出聲？同理心呢？
利申 唔覺單嘢有咩好笑 只不過見到樓主呢啲偽善撚好噁心

你幫手倒米啊柒頭

推

樓主當自己超級英雄 瘋狂引戰批評人
就係冇發現自己有份炒熱件事
做嘅嘢同諗嘅野完全相反

點解佢要say sorry?

你個po上埋熱門啦

不推文唔該！

你自己都做緊點火嘅角色啊 傻仔 Get到未

佢可能覺得好興奮

一諗到好多人對住佢個slut 打飛機

佢又濕哂了

如果俾一個鍾意你既人渣波相流出而要生要死, 講真我勸你請早. 做人都無閪腦應該以此為榮大把連登仔有得睇無得掂.

除非你話當時係被逼拍呢 d 相. 但係我地睇落你地係真心 Happy 小情侶咁. 有唔係非禮又無露點, 相反眾多狗公羨慕簡直係贏撚晒. 陳冠希們海鮮大合照都未撚死

就係呢條仆街偽君子令到個post上熱門

佢仲係load唔到，同佢講真係浪費時間

1分鐘報警 你玩鳩我啊

佢呢刻開始唔覆唔好再引戰件事就好快完

你地

你不如Load下我講咗D咩先啦 你依家有份害人

而且係害咗兩邊嘅人

仲要扯埋乜手足家人嚟講 好撚噁心

已經 分唔清楚係咪玩膠

睇完樓主個post好唔安樂唔知到時上天堂撞唔撞得返事主

唔得啦 樓主一齊落地獄
又講大話呃成班人入嚟
又係咁鬧人
搞到越嚟越多人知道件事

佢擺明有心
不過同 post 仲有啲真心膠

勁大仇口 搞到我唔記得不推文

上網上到咁撚認真

好驚聽日國安處拍門

你試吓放你張自拍相出黎 睇你點笑

M記驚見on9仔果班跳樓未

做緊嘢喇

合理化督灰

係就快D

幫你推返次

Rip

獨你老母呀

你唔講我都唔知原來兒登得黃絲無五毛

笑到仆街 我揸下對波夠

我就假設佢係黃, 好撚黃
咁唔通一個人黃到「金」, 就真係 殺人放火「金」腰帶?

R.A.P

唉又要推

本身就係有人借黃藍嚟話事主係黃, 求放過佢點點點
我純粹就睇唔撚過眼有一班人咩事就擺政見出嚟俾人先入為主,
甚至用黃唔黃嚟做擋箭牌。
我就想問
唔通一個人黃到「金」, 就真係 殺人放火「金」腰帶?

如果政治立場係用嚟做擋箭牌, 班手足抗爭論黃唔黃係用嚟俾人用嚟偷換概念,
仲要咁撚多人正皮你個comment, 靠你班連登弱會抗爭真係死撚硬
腦都冇帶, 少少邏輯都冇。

係 你唔撐就係偽黃分化撚

even你係想玩膠都好
事實證明連登真係有好撚大班無撚腦嘅弱智
耳濡目染之下, 佢哋真係會將「唔撐就係分化」呢種一刀切, 假兩難擺入腦

唔該, 認真嘢可唔可以唔好玩膠?

cctoy已經起咗個頭 覆水難收啦

既然你用得cctoy, 你都知嗰班人係做緊件錯事
咁點解仲要跟?

世界係好撚荒謬, 咁佢係咪理應咁荒謬? 唔係嘅點咪一少一少, 甚至只係自己做好自己, 點解要跟住玩跟?

呢種玩膠風氣真係好撚妨礙討論

我反社會 最希望所有人一齊仆街死

如果你係衷心焦土嘅
咁我打從心底懇請你做任何加速香港收皮嘅所有行為
我會尊重你

如果你問心只係玩膠鬥氣嘅, 你其實同你口中笑緊嗰班cctoy無異

算啦 連登根本就係社會垃圾集中營 唔好浪費唇舌啦

毒撚你就有份

自從一大班手足俾狗拉
我班cctoy淨係識好嬲好嬲
然後繼續網上鍵盤抗爭 咩retweet 推上報
就已經心淡
決定咗以後都只會冷嘲熱諷
你記唔記得已經有幾耐冇遊行示威
香港人就係垃撚圾
一個二個踩著手足條屍走佬去外國
仲美其名為走資 唔留錢俾共慘黨
你仲幫得落咩

未見過咁影貼紙相姐
又拉到去手足情緒勒索

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

報警潮文雖然好好笑 但某d位真係有佢道理

連登仔玩到人地跳樓分手

跳樓算唔算係仆街死🤔

係就快啲死，唔好係度搞搞震

訓醒 宜家咩環境？

呢個我認同呀
以前咁多起底/自爆俾人玩唔見佢哋出嚟
今次見女就搶道德高地
嗰頭屌完人唔好網絡欺凌
轉個頭就左一句毒撚右一句媾唔到女自卑
最慘係呢班偽善撚先係多數

1. 遊行示威只不過係一種形式, 而呢種形式去到2020年嘅5月已經夠哂形式主義到未行就拉~200人, 咁到底一個未進化嘅形式堅持嚟做咩?

就算俾你恢復到緬甸依家咁, you no gun,
我想打場有勝算嘅仗, 唔想執著喺啲著重形式而冇效果嘅活動上
你都識講, 已經有一大班手足俾狗拉, 仲需要一班仲肯出嘅手足為咗呢種形式主義而賣前途賣命?

2. 一啲你覺得無用嘅事展現喺你眼前, 唔代表其他無意義嘅事無曝光就代表無人做, 相信12港人著草都唔會同你知會一聲, 咁佢哋著草/幫人著草係咪冇意義?

3. 為香港唔止係政治上嘅工作, 守住本土每一尺地都係十分困難且有唔同團體努力緊, 你又見到幾多?

發晦氣無問題, 自己道德標準set到高一高然後道德綁架其他人要同你一樣咁諗咁撚自大都唔係問題

問題1. 係你明知問題喺邊, 發晦氣鑽牛角尖搞到自己心淡一齊玩膠
問題2. 到底你抗爭係為咗自己定為咗其他人? 我從來就無諗過抗爭係為咗「幫」其他人

如果你連自己為啲咩而抗爭都唔清楚, 講到自己真係「幫」人但又同時覺得其他人爛泥扶唔上柄決定焦土, 咁到底你一開始個心係咪真係打算「幫」人? 沒有誰比誰高尚, 唔需要將自己包裝到咁崇高

點解你覺得死左就會收手
去埋佢山墳俾番張相佢
再係佢頭7用佢張相黎招佢個魂番黎
搵到佢個墳都幫佢換搵呢張相

痴線啦你地人地跌左張相 會唔會預你周街貼呀
私隱唔係好撚緊要架咩？

2021國安法年代 咁既事都過唔到
以後都唔會長命得去邊

好波

經過連登專家檢視 認為事件沒有直接關連
日日都有人跳樓死 只不過佢咁岩跌左張相令你造成錯覺 我地專家委員會一致認為佢張相令全連登認識到佢 係利大於弊 我地會堅持搵到個衰妹俾番張相佢

有機會講「晚安」啫

越嘈越多人好奇
繼續啦

屌你原來係9up

咪就係 m記on9仔同誠哥又唔見有人出聲
成班偽善到
本身單嘢就一、兩個po嘅事嚟
事主班朋友自己衝出嚟串串貢 又報狗又盛

Delete acc都得

唔好死 最起碼比我啜一次粒乳頭先

我覺得作呢啲野出嚟恐怖啲

識食

由舊登去到宜家，從來都係死狗唔出聲由得佢沉就係最好解決辦法，點知仲有咁多人好心做壞事
開哩個post同埋喺度屌連登仔而冇用不推文嘅都有份推波助瀾 唔係哩個post我唔會知哩件事

其實有咩咁大不了 睇下Slut個兩個 睇下港女吹 有如銀河沙數 過左一排就無人記得 仲要無人起底

你估唔會有啲痴線佬係咁開狙擊post咩
我同你都知呢件事根本係無聊

呢啲樣睇完都唔記得啦
大眾樣

快啲跳

原本個post咪真心囉，一係你mark id

因跌相而自殺

女子！

根本唔想記得
貢豬

我鍾意呀！你報狗拉我囉

係條街撞到都唔認得
真係有人笑佢都係佢身邊人

警告你地唔好再開新po

j完都唔記得j過啦路人到咁

唔好推啦

開新po會點

承受能力低有乜野問題？
呢個先係最大嘅問題嚟囉好唔好

聽講會俾狗捉去屌屎眼

你嗰名

又要重新推po

佢會變大大師兄

嘩，啱啱訓醒，原來開到4 ， 你地唔使訓嘅

屌

推還推，總之唔好起人底，大家呢度圍爐食下花生算

都重暖架喎

邊個衰妹跌咗呢張相啊（5）

連登就係咁冷血
連登不嬲鐘意睇人仆街
你成日上得黎 姐係都認同同鐘意呢種風氣

其實過一排又無人討論架啦，加上佢地兩個 個樣出街都唔會有人認得，一樣咁豬。

小小事就要生要死
粵語殘片咩

88😅🙏🏻

樓主擺明玩膠玩到話自己d fd坐曬監，條女判十年，冚家死剩佢一個都真係辛苦佢

得啦屌你老母

“擺明玩膠想你地知網絡欺凌可以好嚴重”
what?

死咗關我撚事？你想溝人咋掛？

死開啦！阻住我食花生

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

當一個城市變到咁就算幾有錢都無用

2800個正評都係五毛比 連登已死
成日講黑白是良知 咁的確唔關黃唔黃嘅

原來所謂嘅手足係精蟲上腦

做中立算

有種開住直播講bye-bye 😂

全裸照？

唔好呃自己啦2800個 根本都係平時有上連登嘅連登仔 唔係咩5毛

你真係on9得可以

全連登都係五毛 cctoy話嘅

那個即係邊個

或者咁講 2800個五毛 只有200個有良知嘅比負評 其他人瞓晒覺 連登都係死

有幾多細路仔潮文未睇過

好多 今晚起碼見到六隻

成個連登得依句有良心

再見各位 我訓先

真
如果咁樣對比番
拔萃仔條女應該跳撚咗廿次樓

佢跳既話通知聲

我同意一半，淨係捉走連登啲痴線user (應該佔一半以上），咁應該網絡風氣會更好

原來係假膠

咁呢啲垃圾唔死都冇用啦

屌你9 up當秘笈

自問靚仔過相中條仔十鳩幾倍
但到而家都係女仔手仔都未拖過
要做終極毒撚a0
睇住呢d臭西比人揸得咁開心都唔比我揸下
最好兩個攬埋一齊跳樓

作得唔錯吖
但搞到我有少少失望

睇你講野就覺得你冇女係好正常

呢個世界好公平

自問靚仔

多謝提供笑話

你快啲走 兒登仔惡起上嚟唔係人咁係網上

本身香港人過幾日都唔記得件事啦 樓主仲要作埋曬啲假消息去增加話題性

你個反應仲正常

原來台灣人都唔撚識佢

全部都係異性比既分
通常係仔先覺得係笑話
所以你個反應都好正常

有得揀真係寧願揀毒撚樣
個樣睇落太花心唔係你想像得咁好

係咁就唔會女都溝唔到
仲叫人攬埋跳樓
最應該跳樓似乎係你

次次呢類post都好多a0入來嘈自己冇女
但講啲野會令人覺得「你有女就奇啦」

笑左

連登仔:有勇氣死冇勇氣生存

唔好停留喺樣貌上面
屌 下下話女人係臭雞 你咩樣都唔揀啦

有呢d垃圾先好
唔係邊有咁多女食
d女遇到d好似條傻閪咁人
跟住再遇個正常男仔自然feel到強烈對比

有著衫又唔係裸照

圖呢，靚仔

一定係
識揀一定揀毒撚
因為可以係出面繼續玩
而毒撚仲會每月供養

咪講左有得揀真係想要金鐘仔平凡樣仲好
起碼可以放低身段
豬西都照食
我就真係食唔落

你中意啦
係你d連登仔先覺得連登係現實姐

至少樣贏你就夠
我就唔信d女對住你會怕羞

金城武
角度差少少
自己ff

連登冇女，連登仔亦冇女，點會成為事件主角

地獄見

事主反應越大，連登仔越興奮。事主潛3日水，包保件事靜哂

仲要大部分推po 都係激進黃絲嚟起吓低就知
一早講左黃冇問題我明白人人都有唔同政治立場但係好多連登仔根本本身冇咩人性/道德標準，以為上網做咩都可以，凡事以自己想法為先。等到搞大件事，灌輸左錯誤觀念俾細路仔（e.g讀乞食科=失敗/矮化女人/盲目反中/反社會/爭取權益=要推翻統治者or破壞）之後，就用「我係黃架」，「玩吓啫，咁大反應架」「上連登、勿認真」去逃避責任依家已經2021年哪怕係網上，一言一動都可以舉足輕重架希望以後抱住嚟種心態推po嘅人可以自省吓

利申：打完呢篇野預左俾人話5毛，不過我只係希望可以勸戒倒人可以自省，唔好凡事都咁激進/反社會/兩極化

好同意你既講法

本身呢度淨係痴線佬圍爐區都無乜野，最怕啲中小學生上到黎真係當左個世界就應該係咁，做人都要依照連登認可既方法去做。

死乜吖
無人記得啦，肥到咁撚樣衰

咁你係黃定係藍呢？點解一定係黃絲激進，唔會係藍屍腦殘？
講明，我冇話你五毛，你都係出於好意。但光環真係唔係人人受，認真的

好撚大波

港獨嗰個獨？

咁唔好再推

其實連登已經試過唔知有冇巴打記得白馬嘯西風，雖然情況完全唔同，但哩件事之後我覺得連登仔真係垃圾黎

樓主亂 spin 真係好撚嘢

how

屌，啲垃圾又借啲意上黎r follower

蘋果都冇Post, 跳佢老母咩

連登仔不嬲支持網絡欺凌/偷拍/仇女
香港呢堆最好既風氣都係靠連登仔build出黎
想佢地care有無人會自殺？
樓主真係睇得佢地太高

咁都叫欺凌咁啊嬌係唔係叫集體謀殺

係咪分咗手

佢都未跳啦

道歉米得

連登代表香港人

唔好再推啦

玩膠好好玩？
依家比人講得仲勁
真係要多謝樓主啦

柒少陣啦on9 明明由得佢沉就得
係你地班道德撚係到做多餘野

要落地獄

係就快撚啲跳
呢啲不守婦道既女人快撚啲死就啱
唔好浪費地球上資源！

人地jennifer lawrence流出
咪一樣繼續拍電影出show
人地有冇自殺呀？
反而仲紅左喎（i mean靠自身努力）

見到樓主依種不惜利用假消息消費事主
都要滿足自己廉價正義感再搏關注既道德撚
行文用字間仲要自比老師真係虛偽到
希望推到樓主見到依個post不如考慮消費咗自己先
以身作則跳落去死唔去再講
屈人跳樓博關注似係樓主多過係班花生友

其實樓主不斷推post咪係主力推佢去死果個

如果件事係真

點解要sorry?
又唔見你地同警察講sorry?

睇啲留言都覺得痴線

咪又係A0

自己反省下啦

咁佢而家點？

真心，slut 慘勁多

出曬口爆gif

跳咗未？想睇

？

有咩相流出？

有無其他生活相睇下

真係前世未見過女人

仲要張相無咩特別
咁講大隻馬咪要跳幾十次?

唔好成日打自己友啊

利伸 藍屍 都照推

咁每個人嘅抗壓力都唔一樣
或者佢其實本身已經有好多嘢唔開心
而得呢件事令佢更加確定要自殺

有啲人抗壓力真係可以好低
同埋個女仔可能本身自己已經有好多嘢唔開心
而家呢件事係令佢步向自殺嘅最後一環
連登仔係咁話少少嘢就自殺
大佬俾人笑俾人po出嚟嗰個唔係你
你就梗係講得輕鬆啦
有冇諗過佢之後要面對幾多人嘅嘲笑冷眼？

無名
阿豬阿狗都扮得啦

喺被竇黑媽媽係好正常

要怪就怪佢啲所謂朋友

連登仔係咁on9

又係度玩情緒勒索

其實搞到咁大 事主同佢啲fd 有責任 自己柒左仲咁撚惡 話要報警又國安 真心抵撚死

rip

班人記住自殺死咗繼續出post笑呀，唔出正垃圾
等睇連登實名制

你講到好似擺過自己上來咁

你擺左先學人講話無咩野啦吹水佬

網上世界真係夠真實

兩個人拍拖 影得呢d都要有心理準備會流出架啦
驚既一開始就咪影啦 當買個教訓啦而家
唔使要生要死 香港人好快唔記得

你條仆街痴撚線

死左未

完全唔明點解可以講咁耐 普通相幾張啫

2蚊揸一次波？如果無爆到嘅話

揸波姐
又無露點睇開啲

再見各位我訓先？

平時成人台流出又唔見咁多正義之師

落地獄啦

d友偽善囉
好似之前有個女仔都俾前男友流出
人地好瀟灑一句回覆 都無左件事啦
我欣賞果個女仔呀 身材又好 又靚女

factchecked?

㚒次腸ok?

咁擺你呀媽上嚟比人評頭品足吓囉 好閑姐

奶波魔？
請問跳咗未

諗住創下業啫

老實講你更似推緊人去死

Sorry? 你邊位
你依種mindset exact7ly就係黑社會mindset
乖乖哋比錢 低聲下氣 我就唔搞你

Ching你都係唔好上咁多連登，你帶住依種思維做人遲早比人打柒

你同藍屍一樣水平

08年有個男仔拎電腦去整，結果累到自己同幾個事主事業玩完。

傻閪叫人收手唔好搞個女仔
自己開post搞呢搞路
仲要鬧人講風涼話
你搞咁多野無非都係想人地關注
咁你同間接推post班人有咩分別
有時間推下緬甸d野好過啦

其實咩事

每個人承受能力唔同
有咩好比？

樓主係五毛

因跌相繼而跌樓

跳囉on9

跌相都要跳樓? 你一生要跳幾次先夠?

跳還跳， 渣番下先好跳

好小事姐, 而且係私人合照
連登班青頭咁就起晒哄真係好撚毒

你依家係慫恿人自殺 正義撚 用下你個腦啦

有點兒係咩兒黎

訓左姐

明明之前已經有發生過慘案，但係班仆街依然唔識反省，係唔係當呢啲事發生喺自己身邊先識得反省

關黃藍咩事？

你洗唔洗屌閪？

同藍屍一樣水平

又唔係咸相
唔明點解要跳

你起咗佢底先再講野啦 懵撚

邊有你咁得閒

On9

我只想屌閪

記住屌埋你老母個閪

你老母個閪好屌d

屌到佢死

毒撚邊有機會

多謝佢為左人類著想，無將咁差的基因流傳後世。
為人類出一分力，比個達爾文獎後補比佢啦

談判專家

Ching 我發覺你已經愛上咗我

你隔成日先覆

要瞓教

條女對波好撚大佢老豆老母見到會點

唔好係街見到事主 一定追問佢仲未跳既

咁你死囉

咁邊個收手呀

樓豬快撚d死

不安

咁你係唔係連登仔？

Del ig 啫應該

揸下波仔啜下lin，放過人啦

依家點

街上咪冇人認得囉 小同中同朋友依啲全部知道哂一定會唔舒服架啦
仲要係女人 你都知女人最鐘意背後講三講四

係就快，俾條撚咁柒既仔奶過

其實無人推post 由佢沉就無事。有左膠 報狗撚，班睇人仆街既人又加把火，由一個post 變到成個連登熱門都係

反你老母

已經唔係女人了

牛逼国儿🇨🇳

同我個句無衝突

又要想人知佢辛苦，又唔想人知點解

所以唔好推

唉

大家

俾啲良心

得唔得啫

做咩要搞到

全世界都知事主嘅私生活

等事主難受

D閪女人 又要post story話辛苦 又要叫人唔好問 人地問佢又照講 奇撚怪怪

等事主特登開story

同其他人講想自殺